自衛反擊請注意

-避鏡頭
-搵夠cover（遮陣）
-遮全相（眼耳口鼻面型髮型）
-掉走污糟衫
-有鏡頭嘅話旁觀手足向記者解釋下原因
-快閃（即時離開現場，頭也不回）
-唔好留片

核彈都唔割

10

9

8

7

核彈都唔割

6

5

4

3

2

1